好心世界盃咪撚俾亞洲球隊參加啦，拉低晒比賽水準

屌你老母

頭先有冇人煲衲？

16強前消失曬

唔通派成隊老衲過去咩

一人4隻腳控球玩哂啦

老衲係出家人自稱，原來你有四隻腳

[quote][quote]唔通派成隊樓主過去咩

一人4隻腳控球玩哂啦

衲Dee

派伊朗就得啦
澳洲都可以 不過唔該死返大洋洲

所以每次我屌鳩你嘅時候都會叫 老衲-